IU黎香港(淪陷前)

今年冇得睇

佢其實成日黎香港搵我

洗唔洗咁淫？

G

咁似啲妓女相

正能到癲..

第一次香港開show

頭兩張邊到黎 想奶佢挨過個位

iu

黎香港派福利

呢張我幫她影的。

我仲有d屯門時代廣場嘅舊相，搵到再後補。

油Maday

應該俾手足拆咗欄杆落來做Road Block了。

唔怕山埃中毒即管一試

收皮

第一次showcase果陣勁多空位

啫係97前？

到呢家一票難求，炒價高幾倍，都係多得一個人，一個香港既專業打手

g

thx

真係好靚女

民建聯logo

酒店嗰幾張好HG feel

佢幾迷戀80s 90s香港

係咪我錯覺，係香港影既相 IU好似低質左

個樣咁純，但穿著同姿勢都咁淫
個種反差真係好撚正

IU有冇表態

當街當巷著到咁
表面清純
內裡放蕩
淫娃IU

嗰頭好多G
著到咁唔知有冇比人問價

80年代企街咁

好正....

幾錢q

原來iu係藍絲民建聯

想去奶佢坐過個條欄

嘩，真係有少少忍唔住想奶爆她

可愛

死開啦，全靠佢自己努力練廣東話歌先多左香港人識佢

以前既iu